一人一個遇到陰險港女既故事

讀書果陣，有條港女極陰險，人前扮純情扮可愛扮心地好，人後用各種手段欺凌人，無中生有。明明扑過好多次(佢認過) , 又扮處女。至弊係佢想做社工。利申 : 佢1.5米但成5x公斤!!!

無中生有 上網唱衰人 自己最撚虛偽但扮無辜扮純扮好人

讀U果陣有個臭西成日收兵，有次想free ride叫同組毒撚幫佢睇埋佢果份reading, 解俾佢聽，教埋佢點做，基本上照copy就當做完